\chapter{Casarrubias Casarrubias Victor Manuel}
\textbf{Victor Manuel Casarrubias Casarrubias}\\

Elegí esta carrera porque me gusta descubrir, probar y modificar software. Además de que me interesa la parte teórica y práctica de las computadoras.\\

Disfruto escuchando y viendo stages de grupos de kpop, principalmente de gg, mis favoritos son Red Velvet, Oh My Girl, Twice y WJSN. También me encanta descubrir, probar, usar y configurar nuevas piezas o programas de software.\\

\begin{figure}[h]
	\graphicspath{ {./421003581/} }
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2]{sana}
\end{figure}

